英《衛報》證實:武漢醫院拒檢測病毒 強制火化死者

武漢疫情失控，網絡熱傳官方為「控制輿情」，拒絕給患者檢測「新型冠狀病毒」，聽任患者死亡，然後迅速強制火化掩埋。日前有英國權威媒體採訪到武漢死者家屬，證實了上述消息。

1月21日，英國三大報章之一的《?報》報導，武漢黃先生的母親1月12日因發燒和咳嗽住院，僅僅3天後就死在醫院。醫院隨後向家屬施壓，迅速將遺體火化。

黃先生透露，醫院工作人員都身穿全副武裝的生化防護裝，但沒有將母親與其他患者隔離。有兩名醫生私下告訴家屬，黃母可能是感染了新病毒，但醫院並沒有讓她接
受「新型冠狀病毒」檢測。

14日，黃母一度失去意識，CT掃描顯示肺部布滿白色小結節。15日，黃母去世。醫院給出的死亡原因是「嚴重肺炎」。

隨後，院方施壓家屬，要求立即火化遺體。家屬初時拒絕，要求提供更多黃母的死亡信息。但最終家屬不得不讓步。最後，身穿防護服的殯儀館人員迅速將黃母拉走、
火化並掩埋，前後僅僅幾個小時，連最後的遺體告別時間都沒給家人。隨後，工作人員對他們乘坐的麵包車進行了消毒，並扔掉了剛剛穿過的防護服。

黃先生提到，他在火葬場遇到了另外一個家庭，他們的親人也是類似情況，剛剛過世和下葬。

他說，母親65歲，此前身體一直不錯，也沒有去過華南海鮮市場，不清楚是怎麼感染疫情的。

黃先生還表示，母親是一個好人，生前總是幫助別人，最後卻「死得沒有任何尊嚴」，甚至都沒被列入中共政府公布的「新型冠狀病毒」死亡名單。

此前武漢網絡上就已熱傳，官方為了「控制感染人數」，拒絕給大部分患者確診「新型冠狀病毒」，讓他們自生自滅，死後迅速火化消聲。殯儀館等待火化的死者已開始排隊。

《衛報》的報導，是首次有海外權威媒體證實了上述消息。

中共官方對類似的處理手段早已輕車熟路。2003年SARS大爆發時，這種情況就曾在全國範圍內上演。SARS疫情結束時，香港總計通報疫情死亡人數299人，而整個中國大陸才通報349人。媒體揭露，主要原因之一就是大陸大部分SARS病患的死者都未予確診SARS，因此不能算在「疫情死亡人數」之內。

This is China.

支那幾千年都係咁處理瘟疫架啦

身為國人何其有幸 幫你燒埋仲想點

黃先生還表示，母親是一個好人，生前總是幫助別人，最後卻「死得沒有任何尊嚴」，甚至都沒被列入中共政府公布的「新型冠狀病毒」死亡名單。

不意外

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

不意外，你估封城真係為世界好?
只係全力壓止消息散播

咁先係正確做法

“好人”不作為就係唯一惡魔成功的因素

要收返gas錢。

不人道毁滅

怪唔之得要逃離香港呀

哦 明哂 蝗式 logic ,

face check 唔到咪當係無發生過囉

同燉小強話香港好多 fake news 一樣

自古以來

厲害了，我的蟈

死咗屋企人你哋還有黨呀

好人點解呢幾十年唔試過推翻支共????

快d搵人轉發呢篇報導去微博

17個人死於WARS
其他幾百人死於咳嗽

推

槍斃收返家屬子彈錢

哈哈 痴嶋線

有病既直送火葬場

2020年仲係欺上瞞下嘅官僚制度 抵你死武漢

death stranding

而家個港共政權都淪落到支那一樣
有乜理由琴日先有第一單確診 仲遲過美國

冇人死於肺炎丫
併發症死關人鬼事咩

你還有黨啊

做中蟈人本身已經冇任何尊嚴

死得沒有任何尊嚴

尋晚已經陸續有微博死士上傳醫院短片同微信對話

支爆終於到啦

中國送大禮

好快強制火化患者

可能未死

武漢肺炎：港人自救措施

咁就可以報細數

果然係有幾千年欺上瞞下傳統嘅大國

黨允許你活着就是黨對你最大的恩賜。

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

黨的恩賜

正
請送去各大城市

組隊打wuhans walker

嘩屌

自然死亡冇問題呀

都死左仲唔燒， 等咩?
你話生勾勾燒死你就話啫

唔推翻中共點得呀

好醒

火化=未確定=冇數字上升=已經結束

不愧為 終國人

又火化又全面消毒個市場 唔撚洗揾源頭

死者是被燒死的

我地手足比人擲落樓咪一樣

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

支持
最好咩都唔畀人做

同手足被自殺一樣，立刻火化

｢國家不會害你」

沒事兒

符合支那國情

痴撚線！

個病情一定 UNDERSTATED 咗好多

真係火燒屠城

正常邊有咁快燒到 都係有黨先可以特快 多謝黨

咁咪好囉死亡率高代表未傳哂死左好事來 接受喇

全個邏輯：
A) 有感染徵狀而冇檢驗=冇確診
B)死左火化=未確定=冇數字上升

A+B = 国家抗疫成功

佢為左㩒低死亡人數突登唔驗係咪死於肺炎wo ching
真係冇問題？

最後會唔會因支那不能役症，多國派遺軍隊接管支那，以防役症傳出世界

你還有黨

天滅中共

郭台銘話直接聯繫防疫部門得知好大鑊

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」。

中國或是最後大贏家

又慳一筆

焚化膠囊
又中

武事既 武事既

符合國情

奶共台商都咁講 即係超大鑊

有機會係中共投放病毒 中共超限戰

藍絲仲唔即刻飛曬去武漢

證明黨嘅實力

促請國際制裁中國
中國不斷侵害世界

同韓國套戰疫一樣
呃病患者入去隔離
其實係送去火化

政府出錢火葬
唔係賺左咩
再嘈成家落去陪佢

唔驗即系無感染個案 ,睇唔到,睇唔到,睇唔到,睇唔到,睇唔到.......

整到解藥先留啫
共慘党整撚到咩

預左啦，咁咪無數據囉，屌你

殺哂D人咪冇毒

有先例，沙士嗰陣都係咁做，支那根本冇疫苗

死者冇可疑

武漢致府痴撚線 另外個post個專家 想去菜市場查源頭 佢有關部門走去洗太平地乜撚都查唔到...

殺晒就不存在病患，唔洗上報

支持火化病人

最早講出真相嗰幾個人都被控散播謠言拉晒

正確做法
毀屍滅跡

習近平開綠燈俾全國報病發數目
但冇俾全國報左死亡數目
所以大陸有死亡個案都會盡量話唔關武漢肺炎事

lm

燒咗先有效不傳播

幾十年前做過支那國家主席嘅劉少奇，喺文革都好似係咁死

國家主席嘅下場都可以係咁，更何況佢嗰啲國家M巾丫

藍絲廢老死清光

死左個老母又如何 仲有黨喎

政策好正,感謝黨偉大嘅安排.

唔比人驗點死都無問題？

支持燒死哂d活人

岩岩德國婆就叫大家唔好排斥中國，唔知佢敢唔敢開門收支那病人呢

死亡人數應該係一百倍

d外媒好撚勇

幫手推呢個

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

香港車站是這樣消毒的

原來可防可控係咁解

咁撚霸道

有病就燒得
中共今次真係處理得好

唔驗就唔係

黨要你死

Push

愛國呀啦～抵撚死～

WHO: 中國處理得好

咪係 最多搭多支国旗一齊燒囉 夠哂比面啦

提早火葬

痴鳩線

AAW3情節

冇可疑

感謝黨

死於「身為中蝈人」

可能真係生化武器，唔可以比人知

屈穎妍話咁先係正確做法

source

屌你老母 死中國人

痴線 隱瞞疫情

支那成立得嗰幾十年點幾千年法

死老母算得咩
你還有黨呀

為國捐軀

確診𠴱班可能係抵抗力好啲𠴱班，到時死唔去可以去領功

非洲豬瘟.gif

請在微博廣傳

個腎冇燒

係唔係好熟悉，被火化？！
武漢好快就有大批人被跳樓，被跳海！

支: 病毒樣本已經用最新鮮既方法傳去全世界, 方便各國可以第一時間做檢測

冇人就冇人病

有冇例子
想search嚟望下

沒有人就沒有病人

母親是一個好人，生前總是幫助別人，

不如拿去烤了

「但沒有將母親與其他患者隔離。有兩名醫生私下告訴家屬，黃母可能是感染了新病毒，但醫院並沒有讓她接
受「新型冠狀病毒」檢測。」

冇受檢測，即係可能係普通感冒，但係放入去被其他患者感染然後死咗。

來生不做

講到生存個陣好有尊嚴咁

要相信黨

CLS

分分鐘學佢地煮野食咁,
生勾勾咁燒

解決提出問題的人
解決有問題的死屍

喂 中國黎架 仲想點

支那狗啫，有咩所謂

黨才是真正的家人

其實呢套咩野戲？

唔驗，死Q咗直接火化，咁確診數字咪可以低啲囉

伊波拉病毒

無可疑

支那畜要多謝黨